職業指導*有無現職咖啡師* 入一入嚟

請問 City and Guilds Cert of Int'l Award in Barista Skills 讀完有無用？
想做咖啡師，想去歐洲各國見工試下，搵啲local coffee shop 做， 讀書好啲定而家即刻搵間咖啡店做住嚟草經驗？
我有全職工作係身所以只可以搵part time...
謝謝指教

71 維園見

自推一下
71維園見

71唔係維園可以四圍行街

冇身份可以無啦啦去外國做咖啡師架咩？

71約左人丫媽係老銅飲茶

想搵工，睇下顧主比唔比working visa 我

71老銅唔得可以係灣仔行過去

71其實係迫爆港島你係邊起步無所謂

71 有無人整合港島可供休息既黃店資訊

71港島見